[仆街過柏林仔] 大大力想屈斷女仔隻手

北角女社區主任開live，無啦啦被㩒落地
仲專登大力想拗斷佢隻手

成個北角d黑社會拎晒武器唔撚拉，拉個咩都冇既女仔

痴撚線冇人理，幫幫手推爆佢

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

寧願推五毛post
亂拉人，暴力拘捕就冇人理

黑警死全族

仲要比人非禮

屌佢老母臭閪死黑警
拗咗向後仲要係咁拉

老實講班友係咪食左藥？
完全係痴撚線狀態

黑警強姦犯同埋個臭閪呀嬸 沒有一個是無辜

搵人整合下黑警d罪證

黑警必須死

條阿嬸做咩啊？？？？阻住晒！！！

佢食花生食到忘我境界

推

有無人跟進到佢最後點 有無事
淨係睇佢同記者講 自己係社區主任

黑警

Damn agree

" 成個北角d黑社會拎晒武器唔撚拉，拉個咩都冇既女仔 "

【手動轉】

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個打9一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

至少812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

PLEASE🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
跪求大家！🙇

811721